（十一戰術口號）有冇口號可以增強抗爭士氣！融合戰術嘅口號！

大家前線恐懼感太強 口號唔係講比人聽 係用黎增加我地自己士氣
大家有冇口號 可以令太家團結一致 士氣大增 我發現無論黃背心又好 泰國當年都好 有一部分口號係為左加強軍心 同埋教人點攻點守而講 而唔係好空泛叫香港人加油

例如：
進攻mode:
不畏懼 不後退

防守mode：
眼望敵人 打狗救人

唔好成日淨係叫 走 有防暴 走
一叫走d人就驚到癲 亂曬
要將戰術融入口號 先係戰勝嘅第一步
大家整合左唔同進攻同撤退嘅口號 再開一個post

十一好需要士氣 需要戰術口號！
走都要有戰術地走

為信念從沒退後

Good post tuitui

推

唔可以再比人當落水狗打
團結 合作 發揮到人數力量先係抗爭

崇禎十七年 習總煤山上吊